---
20210509
---

### 게임 결과

* 모드 : 파워리그
* 결과 : 비비+포코+틱 2:0승리
* 포인트 : 비비팀이 이긴 이유 + 비비팀이 1골 먹힌 이유
* 상대방 패배이유
  * 비비를 아무도 못잡고 3명이서 동시에 덤빔
  * 틱이 궁을 너무 잘채움
  * 포코를 단독으로 못잡음

---

### 각 브롤러 업무 우선 순위

#### 1팀 (엠즈+데릴+모티스)

* 엠즈
  1. 절대 죽지않기 (본인이 마지막 수비수) 
     * 모티스랑 데릴은 돌격해야되기 때문에 죽을 확률이 높음, 그렇기 때문에 본인은 끝까지 살아남아야함
  2. 비비가 달려들때 가젯으로 보호하기
     1. 비비는 1타가 캔슬되는 순간 엄청 약해지는 캐릭임
  3. 포코잡기 + 틱에게 최대한 안맞기 
* 데릴
  1. 포코한테 맞으면서 궁을 채워주더라도 최대한 빨리 궁 채워줄 것
     * 상대방이 비비말고 탱커가 없기 때문에, 데릴이 궁을 채워야 비비를 쉽게 잡을 수 있음
  2. 비비한테 최대한 안맞으면서 견제로 궁 채우기
  3. 궁차면 무조건 비비잡기
  4. 궁차면 무조건 틱 잡기 (비비가 우선순위임)
  5. 포코는 신경안써도 됨(포코가 힐 줘봐야 데릴이 붙으면 틱이든 비비든 다 잡음)
* 모티스
  1. 틱한테 안맞고 최대한 틱한테 빨리 붙어서 가젯 빼놓기
     * 모티스가 틱한테 붙는순간, 틱의 공격이 모티스에게 가기 때문에 같은편이 틱한테 공격 덜당함, 그리고 모티스는 틱 공격 잘피할 수 있음
  2. 비비한테 안맞고 궁 채우기
     * 비비한테 멀리서 접근한다음, 다시 빠지는 식으로 해서 비비가 계속 헛방날리고 모티스는 궁 채우기

#### 2팀(비비+ 포코+ 틱)

* 비비
  1. 최대한 안죽기
     * 비비가 죽는순간 데릴+모티스가 쭉 내려옴
  2. 1타(밀어내는거)를 최대한 아껴서 포코+틱한테 달려드는 데릴+모티스 잡아주기, 즉 틱이랑 포코 살려주기
  3. 엠즈한테 무리해서 달려들지 않기 (엠즈가 궁이차거나 가젯이 있으면 비비로 잡기 너무 힘들기 때문에 체력 낭비임)
* 포코
  1. 엠즈 견제하기
  2. 비비한테 붙어서 생존력 키우기
  3. 모티스랑 데릴한테 킬 각 주지말기
* 틱
  1. 절대 죽지말기 (무조건 후방에서 견제만 해야 함)
     * 데릴+모티스가 비비의 카운터기 때문에 비비를 믿고 비비근처에 있는게 아닌, 후방에 숨어있어야 함
  2. 빨리 궁 모으기
     * 틱은 비비한테 떨어져있을경우, 궁이 있으면 무조건 살 수 있음. 
     * 그렇기 때문에 상대방이 못들어오게 견제하는게 아니라
     * 상대방을 빨리 맞춰서 궁을 채워야 함
  3. 가젯 잘쓰기
     * 틱은 위에 말했듯이, 라인잡는용이 아니라 궁 채우는용
     * 즉, 틱이 죽어서 밀리는 라인은 큰 타격이 없음
     * 그렇기 때문에, 본인은 죽어도 되기때문에 본인이 살아있으면 큰 도움되는 상황 아니면 가젯 안써도 됨
     * 또 수비할때 쓰는게 좋음

---

### 영상

#### **1라운드**
* <img src="./DB/1.gif">

### **2라운드**

* <img src="./DB/2.gif">
